機場-夢想啟航的起點

有冇人同我一樣覺得每次去到機場就會好似帶俾自己無限可能 一個夢想既開始

好舒服咁享受由出門拉gip 開始既時光
一到達機場就會掛住睇塊電子板 睇下有咩地方 學埋個英文點讀
每次都會睇到著哂迷

我諗最放鬆就係個陣 每次等拎行李個陣望到人地係邊到返黎就會諗 如果我有機會去個到就好

有冇同好？可以分享下你對機場既感覺 經歷
或者旅遊體驗

屌, 你係咪痴線, 6:40分開個post, 6:44分推3次, 原本想覆, 而家? 不了

本身係旅行愛好者
一年都3，4次

但我係返機場工
所以睇到麻目哂

不過我好鐘意深夜等上機
第一深夜既機場比較寧靜，好舒服
第二覺得夜晚既機場比較靚

分享下啦

巴打最鐘意/想 去邊到

成程trip 最期待就係去機場個段路

點解

冇，因為香港根本唔係一個講夢想嘅地方。

竟然有人同我一樣
其他人去機場好似好平常咁
但我每次去都好開心 好興奮 充滿希望

絲打
講出黎 都冇人明

次次搭返黎個程就想死

我都好鐘意機場 好想瘋狂搭車入機場
特別係去旅行果陣
每一個moment都想做幾次
又見住其他飛機ge牌又好想去埋一份
總之就好開心好舒服
不過去完旅行番黎果下真係幾sad
好似乜都完左咁 好失落

本身被木村套goodluck洗咗腦 而且赤鱲角比人一種宏大既感覺 人來又人往 好正

不過回程就相反 因為唔想番黎面對現實

第一次旅行係倫敦 9歲 畢生難忘 自此見到飛機都會好激動 好想一齊飛 機場對我來講有特別意義 好多人喊 亦好多人好開心

我由去機場果段路已經想死
去到check in聽到港豬咯咯咯咯叫直頭無名火起

當你日日返機場你就會知咩叫柴灣同天水圍之戀係幾咁痛苦

係機場返工表示冇咩太大感覺
只係希望你地去旅行搭A/E車個時傾計可唔可以安靜少少 每次返工放工搭車只係想係車上面訓個教

去就開心
坐A車入去已經覺得在旅途上嘅感覺

返黎一去到入境 個人已經乸埋口面

其實有無人同我一樣見到機場或者入緊機場個陣有一種好神聖嘅
特別係香港果個，好似去左世外桃園咁
每次答A車巴士入機場都會好興奮同埋一D好與別不同的感覺
就算係去接機每次都會好開心
睇到人地搭車入去，就算知人地係返工都會好羨慕

係人地機場又唔會咁架WOR，剩係香港果個先會咁
客運大堂登機果條路，次次搭個扶手電梯，都好似帶你去天堂咁嘅感覺

P.S:屌你老母A29，人地架架A車都係廿幾30蚊，偏偏佢就40幾蚊

試過搭頭班E車入機場

感覺真係好開心

去旅行就係，去接機你就唔同講法

Agger ，坐緊A車時已經好似係旅行既一部分咁

好鍾意去機場 淨係坐巴士行嗰段路已經好開心 試過冇野做專登入機場行左個圈 仲上埋觀景台睇飛機

所以我如非必要都唔會去接機
去機場冇得入離境大堂係好唔開心 會好失落

希望大家有多d一齊飛既時光
enjoy it

返黎個陣揀牌上一個地方 下次去個到

我會喺人地機場多拍照留念

香港機場真係正
多謝英國佬
去過上海關西成田樟宜高雄台北桃園
無一個夠香港黎
個個話樟宜正，我又覺得唔夠香港貫通候機室個設計咁宏偉，可能因為CX係喺舊客運大樓啦

飛好多表示有時候係會好攰
不過始終都係有啲興奮

最痛苦嘅係莫過睇住隔離登機閘口係班飛香港嘅有人大大聲帶少少粗魯係度講廣東話
同時你同自己另一半講電話
聽緊佢有少少唔開心咁問你幾時返

每次都有衝動想上嗰班返香港嘅機
就算Y我都唔介意
我淨係上返

但衝動又點喎?
一次兩次可以咁做啫
但當你個個禮拜都要飛
你唔通每次都可以衝動咁返嚟咩?

仲有
見有巴打話接機好唔快樂
其實我想講接機畀起自己飛更快樂
可能係你地未試過成年冇返屋企然後屋企人嚟搵你
又或者落左機女朋友好似一個細路咁跑跑跳跳衝入你懷抱

btw香港機場係我去過咁多個第二好嘅
最好係章魚

細個個陣旅行係好奢侈既事, 而家大個多左廉航而身邊既人都鍾意旅行就會覺得搭飛機好平常
但每次都好享受係機場既每一刻
記得有套台劇話一個機場成就左無數人既夢想

各位巴打介唔介意分享下想去邊/決定左下個目的地

利伸：中歐

下一個係名古屋
再下一個係倫敦
兩個都plan 好咗

復活節東京
6月想去越南, 7,8月想去東歐, 不過兩到都未買機票

終於有人同我感覺一樣

我好鍾意機場裡面嘅嘢，即使只係一張告示，一個航空用嘅貨櫃，睇到都覺得舒服

係....好似係唔同既世界咁

有同感
直情係有同感到大個都想喺機場搵工做

等行李等到躁

去埋戲院睇戲

食野就不了

自己做airline
出飛既話已經飛到無晒感覺
旅行既話 一年都飛左十幾次 無左當初旅行好興奮既感覺 唉

番工另計

LA

好興奮呀見到呢個post 忍唔住係咁覆呀屌你老母

係...估唔到自己唔係第一個咁諗

返黎係香港機場等拎行李真係想死

機場 中伏既起點

嗰次喺入面hea左成日食左個mos burger 好似已經係機場最平

整張CX AE入Lounge食啦 而家既Lounge好平民

唔駛boarding pass咩?

上次去AE CX個LOUNGE要比埋boarding pass佢

好有同感 睇日岀同日落又有一番唔同味道

AA

我唔開心嘅時候會入機場坐，因為去親機場都諗起去旅行嘅時候亦都係最開心嘅時候，唔開心果時睇住d人來來往往再去吸煙區一路煲煙一路睇住飛機起飛，先感覺到人生原來仲有希望要繼續撐落去！

機場返工撚表示香港而家仲贏到人嘅，真係得番個機場

每次見到機場車都會好想去旅行

呢位巴打 真係

巴打 試下下次聽 林一峰首 一支煙的時間

好想試下一個人 望住飛機升降 嘆啤酒 聽Classic 英文歌 細嘆人生韻味

之後搭早機去巴爾幹半島 遊覽歐洲火藥庫

朋友最多帶3-4個 話至此 覺唔覺人生如此 夫復何求

去到機場感覺好想打飛機

入廁所囉

唔夠 好想對住係機場坐位到瞓啲人激射

細個去就好興奮
甚至好想係機場做野

諗起
第一次跟學校去交流
第一次同朋友去旅行
第一次backpack
第一次自己一個人飛

到後來 大個左
變得多係同女朋友拉gip 去歎世界。。。
愈飛愈密
甚至係去business trip
興奮感少左好多

不過都係鍾意機場
但唔再想係機場做野

結論係
鍾意果樣野 唔代表要當為職業
興趣當職業
反而可能毀左你的興趣
應該好好保留 純真的一面

覺呀
每次去旅行搭車去機場段路都充滿對旅程嘅幻想
每一日機場都有唔同嘅故事 有笑有淚
好鍾意依個地方
同埋香港機場真係又大又靚又舒服

爽

一號客運大樓真係好神聖，好世外桃園，由其落車行斜路果彈望哂成個客運大樓，好似去左另一個世界咁，好想慢慢去睇清一切，時間都即刻慢左

好認同 架車係青馬個時望下海望下天 諗到好多野 即使開心唔開心都會變得積極 帶個微笑 明天會更好咁 好似首歲月如歌咁

巴士落車係條斜路徐徐咁落去 天花又1透光 好有希望 雖然人來人往 但有種要投入呢個成就夢想既地方 好正

本來都覺得機場係一個好令人響往既地方 代表住夢想 先進 現代化 一切都係好既野

自從反過機場工後 想法簡直180度轉變 自私 無情 虛偽 自大 幾乎所有人性既陰暗面 都係機場依個地方無限地放大

在我而言 機場比外人既感覺 都係靠人性既陰暗面堆砌出來

呢個真
但其他地方機場真係追緊上黎
我既立場
三跑真係有需要

係禁區返工你就會明
朝早條跑道閒閒地一條龍十幾架飛機等跑道用
下午傍晚都係拉哂龍
所以香港航班時間越黎越唔準時

工作需要
我每日都係客運行過

有次見到一家人
個婆婆攬住個女
喊得好犀利

應該係個女移民
婆婆真係喊到無哂力咁濟
喊得好大聲

我行過見到個心酸到
因為幾年前我舅父又係移民

我永遠都唔會忘記我婆婆係離境閘望住我舅父個樣
直至我舅父入哂閘
見唔到人
我婆婆依然企係度唔捨得走

所以機場帶俾大家歡樂同興奮
亦都係傷感既另一面

我真係出聲鬧過幾次
我知大家去玩好興奮

但都留意下四周全部都係天未光就返工既員工

呢d擾人清夢要鬧啦

利伸：安靜聽歌搭車

好鐘意以前啟德個航班牌
係撚咁拍拍拍拍拍拍

新加坡樟宜機場T2都係咁，個人覺得幾得意!

假兩難嚟
起個第二個機場你返工都方便啲

去親機場都好有呢種感覺

行落去等巴士都覺到爽 （只計去程）

去機場果陣永遠都充滿期待 但返香港落機就完全相反

<咁既口面

放完監無耐又要去坐過

上兩星期去過聽 得好細聲啪啪聲

試下返香港都開心

香港仲有咩值得開心 ，係仲有屋企人

衝呀！

godspeed...bro

我都覺得出發去機場 仲興奮過去到當地

去個陣搭去機場個程好開心好期待
返黎個程會好失落

有依個感覺
第一係可以去旅行可以去其他地方輕鬆下，第二依個機場係英國政府留比香港既最後一個建設

人在柏林

當你日日都係對住呢d野
就算幾鐘意幾新鮮都會變到無興趣

以前會後尾係機場做到麻木晒

係YVR做緊 日日出ramp做到變雪人

成年無返過去 之後返香港land個刻好撚開心

巴打係wh 定果面local?

自細開始就成日去機場接機同送機，慢慢對機場呢個地方既感情演變成一種情意結

巴打做左幾耐？
即係就算係新機新航線都無興趣去理？